點睇tesla官方二手認證嘅車

而家個市咁差，見佢官網最近返左啲二手車
睇落都新淨，想出返部二手model x 點睇

我會等MODEL Y

Model X 個開門setting真係好想買
好型

係車場點開

係官網你點睇佢新唔新淨？

上網睇都睇到新淨

無錢買新車？

就係冇

Agger

S X Y 3 四款車之中吸引係Y

架架都smart air suspension，便買貴整

3 無
Y有咩？

等多一年半載會唔會跌到20萬
2手modelx

遲啲出
自己Google下相

貴咗好撚多 之前d model s明明30萬左右就有

點解會貴左

架車俾100%税波叔？然後佢亂洗，不了

官方二手無免費supercharger

反而私人轉讓就有

車頂有senor，都幾信得過，不過如果有花灑頭或者喉管喺頂就要自己就住開。

個電池淨返幾多%壽命？

無免費差電 不了

其實電車二手市場會唔會差過油車？
始終舊電一老化，架車就變廢鐵。

同問

其實model x 應該係sexy入面最失敗

你要記住，係後座型only
你只係司機，普通門

踩brake冚門都幾過癮嘅

普通車都開到model x點會開唔到

不過佢個大銀幕幾好feel

其實有冇人會行夠10萬公里之後，比大舊錢換個新電

仲要cut埋High power charger, chademo
你要開返又3皮

再過幾個月分分鐘AP都cut埋
開返就兩皮/五皮

其實都唔知買佢啲官方2手車有乜用

原廠四年保養

左cut右cut啲野
私讓2手又冇保 整又貴到傻
迫人買佢2手官方
屌啦

其實老實講根據model S二手價
model 3一出就由最平380k跌到300k

如果忍手忍到model y出
model x二手我估應該會跌到400k

乜都冇

保養，當新車果隻保
壞避震斷雞髀，保養期內都會免費換

出面2手就保到8萬/4年，就算加左保都唔包

由380插到落300係因為tesla上年年尾好多貨冇人買
之後係咁減價
果批壞哂之後就貴返啦
反而X就比佢做爛市

28car FL70D唔過8萬0手
有AP/FUSC 35萬都未必落到樓

私讓有sc 官方反而冇

私讓都要打上台問清楚
最好叫佢email confirm fusc轉手之後仲有冇
有一堆車係只限一手車主有fusc

咁樣已經一堆人唔想買佢
上面都留言話佢大減價先賣得出堆2手車
我見到部2手 90d 灰色s 有啲興趣 但係原來冇sc
個價唔算吸引

早提睇好似有部90D冇AP有SC 50k
380甩到手未

老實講個價唔吸引

model 3 & Y舊電好似可以話分開換, 唔駛換全塊電...有冇巴打知? google搵唔到資料, 又搵唔到換電實際要幾錢

外國有X同S嘅俾錢換電例子，港紙十皮左右。

Elon musk自己講
話model 3舊電可以行到480000-800000km先要換
換都係Hk$40000-60000

香港咩價先，始終都無講明
仲未計人工

香港有幾多私家車行到五十萬公里

咪係囉, 十萬公里已經比人嫌棄啦